尋晚飲大左 同左最好朋友上床

是咁的
呢幾日女朋友去左韓國旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地青島，生力，百威，藍妹
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
完事後唔知係咪我係佢心目中已經有一個位置
佢竟然柯尿都唔閂門
我望住佢柯尿既背影
我覺得自己好似有少少鐘意左佢

你係一個壞咗既人

互射咗幾多次

又回帶悶唔悶

每個禮拜都要睇一次

一人2次

因為啱啱又發生咗，對唔住

我都唔知點解每個星期都會同我最好朋友上床

你望住佢屙尿嘅背影
GAY

你萬能插嚟喎

又係呢段，悶唔悶呀

啱啱做完

啤酒溝啤酒

你係一個冇左靈魂嘅人

巴打你試下，我一溝就冧咗

比d創意啦

有創意嘅話個po就去咗創意台啦

後面好似仲痛緊，不過我都仲係冇4少少鐘意佢